而家係咪聲稱畀人非禮，差佬就會拉人？

幾十年前發生既野，有證據？

阿蛇砌鳩人唔使你教

有人證？

好似果個「女造謠」、「走私煙」，口口聲聲話幾十年前畀人摸過，差佬就上門拉人。好兒嬉。

女造謠單野有人證？咪照上門鎖人！

有證據 係可以落案

我口講就係證據？

冇錯
睇下 李XX 呂OO就知

係呀 仲要唔駛告入都身敗名裂

報紙佬助攻，男『疑犯』必定開名，女『犯人』就未必開名

我信物極必反。班女人遲早狼來了無人信。好似環保膠人樣變過街老鼠

無成本既野點解唔做